執行鐵的紀律，對市場要有敬畏之心

To 有緣人
時刻對市場保持敬畏之心

一名合格的投資人，必須要有清晰的投資計劃和策略，且嚴格執行，同時依據自身的能力，對盤面發生的大變化做出適度的調整，且時刻保持敬畏之心，才能在股票市場上長久存活，能做到長久的存活，本身就是一種成功。不能只為了一點小利，忘記了鐵的紀律亂操作，頻繁買賣和追漲殺跌是散戶的大忌，也是虧損的重要原因。

原文網址：

利申：
全倉緊
希望大家贏緊嘅同時都唔好太自滿
時刻對市場保持敬畏之心

巴打加油，如果係一隻好既股票，跌既時候應該係補，而唔係閃🙂

正股驚閪
最後跌嘅就唔係正股

但總有人係韭菜嘛😂

成日做左Cow高師

做咗樓豬韭菜

To 有緣人

全倉咩呀？